應承我，唔好再因為政見而嘲笑新肺炎死亡患者，唔通有銀髮族出事時你地又希望人地笑返你地？

不要中習近平的詭計墜入「人民鬥人民」陷阱之中，所有新肺炎病患者都是中共/港共治下既受害者 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

黑警死全家

你講得啱

但你地伙記死左個細佬
我都真係開心嘅

五毛狗
返早定返夜？

捱夜就抵抗力差啲

你地之前唔係好臭串架咩

隻匿埋狗有無帶果兩個細路去狗屋匿

左膠

同香港人，反抗一樣，只係口號，不要當真 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

失平意

5毛

想問支持黑警殺人強姦算係咩政見?

支持反人類行為就唔好期望得到同情

班pk返香港播毒，叫人點同情？
手足另計thx

吳三桂一定係受害者啦…

佢死之前野埋班黑警攬住一齊死，我敬禮又點話

又輸民意？

警察 高官 死全家

我留番拜佢地山先笑?
黑警死全家

藍屍唔會因為你同情佢而唔嘲笑你

又block一件應承狗

應承我佢地真係抵撚死架

你笑唔笑
人地都係照笑我地

好 無問題

屌你老母 笑就梗嫁啦 爭在開唔開埋香檳

屌你老母呀
黑警死全家 死完男家死女家
條撚樣進化做藍屍我好撚開心呀

藍絲因為你唔笑而唔笑
就唔係藍絲啦

你係特邊撚個 做咩要應承你 嘔唔嘔呀

大愛左膠